旅發局擬設本港不同優惠網上平台 提供逾萬個優惠

旅發局擬設本港不同優惠網上平台 提供逾萬個優惠
2020-06-09 HKT 09:24

旅遊發展局總幹事程鼎一表示，疫情導致封關後，每日出現零旅客現象，而香港抗疫功夫做得好，保持一定的經濟活動，旅遊業對本港經濟有很大貢獻，認為既然市民及旅客都不能進出旅遊，不如香港人自己當本地遊客，重新發掘本地好去處。

程鼎一在本台節目《千禧年代》說，旅發局將設立一個網羅全港不同優惠的網上平台，將分門別類提供超過1萬個優惠。旅發局正與業界溝通，考慮是否可舉辦本地一日遊特式旅行團。

師奶們見到有超過1萬個優惠肯定會心動

藍店認證系統

你肯定只有藍店會加入?

唔肯定 但咁多平台做優惠唔揀要揀旅發局都唔方黃